iphone11

收部128gb
黑/綠色